[HKCC]CGPA唔過3既入黎

上一個post

Sem3 cgpa 3.1
然後係未有offer既情況下 我sem4有一科f左
Cgpa跌到落2.8
我而家條路可以點行

等retake

咩科

咁好明顯你唔係讀書既材料,唔好哂錢哂時間啦

人地sem4失手姐

上個sem拎左3.6
但sem4個人等offer等到個人好亂 好頹廢 所以行差踏錯
搞到而家grad都grad唔到

迷惘區

Arts

year1失手都可以話未習慣...asso都F..呢D唔係叫失手

無知一問 想問retake係咪可以揀過另一科
文科人太睇得起自己揀左數科讀 最後失敗

反正你未有offer..咁咪retake出年再戰......唔洗死既

練好D interview skills,睇news..諗下自己第時想做乜

DSEfull cert英文4
第一年太懶唔過3
要爆了

sem3 cgpa3.1 唔錯，佢係衰sem4

依家可否報summer sem

cgpa點計？

com F咗
請問點樣先有得retake

4個SEM既GPA ／ 4

真係想幫佢,就唔好講到真係失手咁樣黎安慰佢

樓主應該諗下自己既根本問題係邊...有問題唔改善,比你過到第1次,之後都會繼續出事

yr1 cgpa 1.5，兩個sem都唔過2
想轉科再嚟過，可以點做

樓主gpa有冇升？

即係我summer retake f左個科
然後gap year 下年再報？咁樣可行嗎
其實可唔可以揀過另一科黎讀
唉 好亂 真係好後悔
我會記住呢個感覺 以後時刻提醒自己

多謝你安慰

冇，呢個SEM降左

我舊年sem2 gpa得2.7
之後cgpa<3
然後summer take一科
sem3 retake 一科
而家都有ugc offer
所以大家唔好放棄啊

利申社科

上個sem 3.1 今個sem得2.2
而家year1 仲有冇得救

我明你感受，sem2嗰陣拎咗兩個c,retake都唔比，cgpa由3.1直跌點都好，下年拎番a入u

我唔係樓主
我覺得自己個問題係唔夠堅持
成功既人係堅持然後見到希望
而我呢d失敗既就係見到希望先會堅持

有咩offer?

summer sem 唔係retake purpose list 入面既科比唔比retake
定真係要等sem3

btw我sem1係有一科D+所以拉低咗, 但嗰陣又冇申請summer sem retake仲有冇得補救

sem1 2.7 sem2 2.3
我搵定工先

Speed應該收

arts唔知..我讀business..識唔少人都係gap year果陣返工 & 再報non-ju

有interview之後,gpa已經唔重要,淨係睇你in成點,show到比人睇你好了解自己 & 知自己做緊乜 (strengths, weaknesses, goals (ST, LT), why you wanna study this degree programme, etc)

揀另一科黎讀可能要用多2年

假設你有時間同錢,你諗清楚你自己想做咩啦

[url]pound of my school個間
屌而家CGPA得返2.73 (降左)
meet唔到佢yr 3個conditional offer
咁而家可以點求情？
差0.07都幾多下[/url]

過埋sem 3先 唔使咁頹

呢個就係勁人同廢柴(包括我)既分別

每日堅持1個鐘去學野,3個月已經比人識多樣野/skill

自律又係好重要, 把握每一秒時間...好似我依家上網回緊POST咁其實係HEA緊,已經唔係自律

如果係因為唔岩讀,有錢又有時間既話咪轉另1個asso program...

如果係有興趣,努力過又讀唔掂,咁就quit

如果係因為hea..咁你搵人屌下你先

想問 依家有無得take summer Sem?

同你一樣，好迷惘

成堆弱智asshole仔喺度圍爐

你地真係出盡力都拎啲咁嘅分不如quit啦
Topup都未必收

你唔肯思考&面對自己既問題,你出年只會喊多次

poly HD 唔過3路過

自問上堂會聽書
但係又讀唔掂
聽英文好辛苦
個program 又唔係自己想讀個科
搞到自己好辛苦

Sem 2 GPA不跌反升, 下年已經可以hea讀

介唔介意講下4個sem gpa同咩offer
利申 yr1 社科 cgpa 2.8

唔係自己想讀,咁點解又要讀落去?
我ASSO + U用左5年依家都過得好地地

你揀岩科, 1+2+2都係5年,都唔會太遲,係錢既問題姐

Gpa2.83 phy2 D+ 可以點做

上錯degree,到你grad果陣咪又係後悔

係咪要個人醒覺先可以發到力？
點樣個人先可以唔hea
我好浪費時間

有科D+ 係咪唔可以retake
而家cgpa啱啱過3..

轉program 唔得咩？

依家仲可以報summer sem?

如果係EAS就唔得

錢又唔係咩大問題
反正又有正苦資助
不過我想讀設計 但又驚乞食
唔知點算

好似可以

如果轉既話想去hd
起碼唔係讀一堆唔關事既野

邊度可以睇

有冇人諗住重考dse報jupas

係咪add drop period 報?

巴打想問retake既野
@kex013

Tg:Yohkcc

Financial Accounting黎..
其實retake黎有咩用 拉高返Gpa?
如果我sem3拉得返高
係咪唔洗re返呢科

對我黎講,搵到自己想做乜 & 有目標,就已經有動力令自己堅持落去...冇目標既話係逼唔到自己想做任何野

如果你既興趣係唔需要一個degree黎開路, 咁你唔好哂時間&哂錢讀啦, 依家youtube/ mocc乜柒online course都有,學乜都得啦..依家個環境太dynamic..一個人既價值有大部分係佢既自學能力....對我呢行黎講,我3大出黎只係make sure自己份CV唔會比人screen走,真正令我留得低係因為我性格,softskills, 最緊要既self learning skills,因為大把人(包括我)做既野都同degree讀既野冇關

題外話: 咁樣唔代表我個degree廢,讀書果陣學到既softskills,係唔同人身上學到既野, mindset既改變都可以係一個得著

如果你想做既野,係需要Degree,咁你諗下你點解gpa咁低,唔好係到呃自己覺得自己好撚勁,好有Potential,只係自己唔認真,一時失手...你要諗既野,點解你會懶溫書,係咪太多野令自己分心/冇時間,跟住再諗解決方法,例如逼自己摺library

或者睇下身邊D勁人, 大把人有成績又玩得,對勁人黎講讀書只係基本野, 再望返自己成碌撚咁, 可能會有d motivation既

咩科都有人乞食

好似D人係咁講讀CS出黎做狗,咁係因為果條友廢姐, 有興趣既話入咩科都唔會係水泡/乞食

就算你讀完設計都係乞食,咁又點,好過你當初讀唔鐘意既野再乞食

Sem 1 3.6
Sem 2 2.1
Business準備quit

衰d咩

除咗EAS其他衰晒

2.1

都係既
行行出狀元
Thank 巴打

GPA爆升
但F撚咗CCN1017

我都類似

3.1商科撚 希望有n手飯食

屌 得D

sem2 加埋2.9
有科d左
可以點retake
但佢封email個list無呢科

有condition offer
但今個sem有一科f左
要summer retake果科先畢到業
我想問打去問 有無可能留我個offer到summer sem

我都知柒

Sem2 3.2 CGPA3.4點搞 同埋想問u team 有有幫助

其實要點向program leader求情
講自己GPA然後話meet唔到conditional offer
之後想要一張求情信？

F左科 唔夠credit畢業

Ds 定Ge

今個sem hea讀都差啲爆4
到底點讀先唔過3

屌你行撚開啦

GE

Same here

同問
個陣怕咗stat所以唔想retake 依家先發現原來有個d係好大鑊

我都係

今年summer仲要30/8先出gpa

Summer sem 揾科同cluster retake 搞掂

巴打有邊間offer

咁你地岩岩過3都話唔算差都唔知咩心態

summer sem讀嘅野同原本有無分別

依家仲有得報summer sem?

聽日番cc問下subject leader點算先

如果poly果邊唔留offer
就要下年報番

有

點報？ 14號照add drop?

Eng撚 cpga 2.9

2.75
先升個1

咩數科

n展?

N展2.9已經唔算太低

咁都唔低？ 我見3.1都叫低啦喎

識人社科sem3 cgpa 3.1x都有ugc direct offer, 然後佢sem4得2.x都已經wfc

機會微左d, 商科起碼3.3先有n手飯

It 狗得3.1X是咪玩完

講真 如果你係讀year1 eng
入到黎至少有phy 同數底
讀ge科除左中英cct外全部都係數同理科
就算冇底
讀數只要有勤力操卷只少攞到B+以上
份卷仲要好多時出到同上幾年一式一樣
自己諗下會唔會係自己冇盡力同分配時間出問題
利申:擺大部分時間讀數同phy全部攞到A+

想問下讀it 多數簡升乜degree

uTeam梗係有幫助啦

science jj sem2 cgpa得3.18係咪玩完

認真？
我商科狗黎
再係咁n手飯都冇得我食

subject leader會係office?
通常幾點返去好？
利伸 同subject leader唔熟 有事先黎搵人

理論上佢overall result個到係寫住de-reg 唔知係咪踢你出校最好搵programme leader傾傾
至於轉科 我上年都轉左科
係要填份叫transfer of study 唔記得form幾
上myhkcc standard form到就搵到
不過你會有排返
先要同自己科嘅personal tutor同programme leader傾計
再搵想轉個科嘅programme leader傾
跟住就等有冇位轉過去

不過俾你轉到每次reg科/add drop period都好撚煩 下下都要email俾17樓/填form
利申:sem1 reg sem2煩左次 reg sem3科又煩多次

想問問係咪仲有summer sem報

想quit

明白，我會認真思考下，多謝巴打！

應該唔可以讀另一科代替

打電話/親身去office問下

文科year1 cgpa 得2.95 是咪玩完 只求有ugc offer

相同既cluster就得。但你既cgpa係會除多左3 credit

社科大約gpa幾多先穩有ugc offer

我想問如果呢個sem讀5科 其中一科係retake既 咁計gpa係咪正係連4科

係

如果你係文科/社科人，只要你Sem3追到3.1以上，UGC不是夢

當然，interview一定要好好
利申: 頭兩sem 3.07，Sem 3 3.27，Sem 4 3.38已收shitty UGC offer

你唔適合讀N展

cgpa 2.7 programming D+ IT狗
是否可quit 定係retake 仲有無機會有ugc offer

可唔可以share下interview 問咩

mid term above mean project都A+
應該exam仆大街

有無得就咁retake programming 一科

科科唔同喎

3.07

最尾果幾課走撚哂堂 自修完都唔係好識 考果陣就知大獲

宜家真係知錯 仲有無機會retake 定係quit算 唉屌

Meet唔到offer既人而家點

上返ugc啲人真係好臭串

想問下it programming學邊個language

C++

求指點 而家真係要點做

串過馬撚

得果3.1都話算唔錯 2.9又唔差
到底咩野標準先會咁諗

利申engine year2 >3.8

我得3.5已經覺得自己好廢

想問下 Meet 唔到offer
係咪寫求情信都無用？

讀cc都可以唔過3 仲要f

一係quit 再retake
呢個要問番program leader同有經驗巴打
我唔係好清楚
讀返讀過ge野比其他學生有多一年經驗
不過會徙多年時間同錢
一係繼續讀上去再retake 攞D+ ge科
programming上網大把source
趁summer得閒可以自修
前提要有決心同真係好勤力去讀
最後諗清楚自己適唔適合讀呢科
自問數理logic廢就唔好勉強自己讀it or eng
諗下自己未來工作需唔需要靠degree 先做到
就算俾你上到去但讀埋冇興趣ge科只會辛苦自己

同佢地講咁多冇用架，3.1好高架啦
使乜比心機讀啫

串人唔係問題 但係你入個topic叫「gpa唔過3既入黎」 嘅post串會唔會覺得好無聊?

其實邊度串

打比programme leader啦

我要讀埋summer先畢到業
岩岩打完問 佢話30/8先出grade太耐
話要開會傾

cc點解唔可以早d出grade

但上網睇冇講除多3 credit 嘅？ 唔該曬Ching ，我再打去問下office先

year社科cgpa 3.05

返嚟去HHB執locker遲啲交form quit

*year 1

巴打打比asso program leader？
之後點做好

做咩姐你

今年好似好多人meet唔到offer

你揀過第2科黎讀 計cgpa時咪會除多左一科 因爲你唔係retake F左既嗰科 而你F左既嗰科亦會計埋落cgpa

打去你offer果個program leader wo

咁打比果個program leader之後呢？
要講啲咩好？

巴打你係收到咩offer?

講番你個情況比佢聽 睇下佢幫唔幫到你
你差幾多先meet到？

但係個programe leader 係鬼佬 係咪無情講？
真係好驚差小小就無情講
好不安

搵你而家個prog leader
唔係出offer俾你嗰個

其實究竟穩邊個program leader

cc嗰個

巴打有無寫過求情信？ 有咩理由係最有說服力？

[/quote]

push 真心求解答

retake你當係洗走本身個成績
重新計過個grade
fa真係易
retake 呢科啦

你地就好，space 冇暑sem,要retake下年先得

[/quote]
我冇講理由

搵cc個programme leader有咩用

冇錢 好似係要5000
account廢驚re完都係咁

其實唔re得唔得 好貴 最後sem3sem4拉到就得？

有冇人知如果攞緊grant嘅話retake 嗰5000蚊有冇得claim 返

前提係你拉到
不過5000蚊唔算好多啦
遲下入返ugc咩都抵曬

想問下社科cgpa得3.15 有咩水泡科可以報到？？只求上岸

同社科 介唔介意講最後cgpa幾多 入咩科？

我個fd同你一樣3.1x，有三個ugc offer，其中一個仲係direct
佢當初同program leader傾過話佢有ugc既機會好微，結果最後有三個offer 不過可能佢in得好好，呢d關乎好多因素

知唔知邊科有direct offer

邊科就唔講啦，廢事爆左佢出黎，只可以講唔係LU唔係eduhk

可以tg講嗎？

想問下如果calculus 同cct c+ 有冇機retake

cct summer有開 可以交form試下報

利申 sem1都有科C+ 報左summer等23號通知有冇得讀

邊度有得報summer sem

sem3 cgpa 3.17
兩個ugc offer
1edu 1non edu/ lingu
咩科會自爆

點解呢度個個都過3

點解？
gpa最低幾多先有offer
印象中有人3.0都有
利申：唔係社科

introduction to probability and statistics ＆ Gender Issues 易唔易讀 有冇人有notes些牙 email: lihkg689689@gmail.com

Gender Issues記得reg Lawrence

我cc個program leader直頭話唔幫人寫求情信，叫我自己寫，然後send信去department head
啱啱同咗大學個收生處講差小小先meet到offer
希望department head接受我啦
鬼叫自己衰sem4咩
我知衰啦
收我啦

retake 問題
我想retake CCN2003
但係呢科係summer term 係GE 科黎
唔係retaking purpose 個list 入面
係咪照填form 先

因為個主題係叫唔過3既人入

大學office點講？

佢話叫我收到transcript之後，send email 去佢地office，要attach 埋份transcript ，講吓差幾多GPA 。之後會問department head繼唔繼續收我。
所以，求department head你收我啦

乜cc個programme leader咁冷血 佢無教你架咩
我個programme leader 教咗我兩個sem搵咩佢都好肯幫手
希望佢照收啦

我都係咁 但我email打得好短咋我驚好長氣

有教過我啊
但佢同每個人講唔幫寫求情信
我其他同學都有類似情況

我琴日send左今日都未有消息

希望我地2個都會收到個offer
我媽日日都係到問我 點啊 點啊
叫我收皮去搵工
好灰啊，希望大學收翻我啦

我都未有消息
希望份成績表快啲到手，然後快啲send去office到啦

一齊加油

文科仔 sem4 先cgpa唔過3

算易讀
利伸 廢J拎B

有無巴打轉過program？我有d計cgpa既問題唔係好明想問下 有既話介唔介意留個tg係到

巴打賭波

睇錯

試下搵其他阿SIR 不過冇乜用

我hm 上個sem1 gpa 2.5 (econ d+想重考）
Sem2 gpa 2.8
Cgpa 2.65
Help plz

prob and stat定係gender易讀

垃圾集中地

C+有無得retake?炒左mkt

cgpa<3，sem1 statistics 同埋 fa c+，好唔好summer sem retake呢2科？定係retake 1科先，sem3再retake埋另一科？ sem3有6科要讀，求解答

有冇health studies
我今年year1 CGPA 3.0
想入poly nursing 有冇機？
但poly要psycho有B以上，human bio I&II要有C+/B或以上
我psycho C+左 human bio C左
依家又出緊Placement冇得summer sem retake
Sem3,4各retake一科會唔會爆肝
頹

C range好似冇得re 唔知有冇記錯

正常應該有得RE

summer有得RE一定RE左先
sem 3你咁有信心handle到6科？
利伸：re左summer, stat由C+變A+
後悔當年點解唔RE多科

prob and stat係CCN1008?
呢科係CC最易個科 一定易過所有科

ICT C+左re唔re好 但明明唔鍾意讀依科 又好想拉返個gpa

ccn1050

咁gender啦

MKT C+ Apply 過2次都無得re

下 唔係掛

CCN1050好難架?

係 sem2 summer sem3 入紙都被人reject

好難

但其實佢retake個credit係點計 例如話我retake拎b+ 之後出個新grade係咪b？？

報到既話舊成績會洗走 只計新成績

你想人點help?
如果你讀唔嚟嘅不如及早轉科啦
你一心想讀HM嘅都要起碼上返3.3

真心，諗清楚自己其實係咪真係適合讀HM或者business
識有人HM唔過3，轉咗去socsci讀得好開心
加油呀你

Gender 背好多西方思想 女權主義
Stat 數好咪呢科

即係我retake有b+ Sem2個ICT直接由變做b+ 而GPA就升0.1？唔再係c+？ 既然係咁5000買個希望都好 想問除左翻去交form外要點申請 唔該曬

Year 1 sem 2 完之前reg左嘅DS 係黎緊嘅 sem 1 add drop period 可唔可以轉？

唔太難 不過多式背
難A+

利申：1050 A

Summer Term冇CCN2017揀?

到時有位就轉得

有D野想問!!

我今個SEM有科F左，畢唔到業，要讀埋summer
本身有conditional offer，尋日打左去問poly programme leader，
佢叫我Email佢講個情況同SD transcripts比佢，
話要開會討論等唔等埋我。
但我今日就要up成績上poly個網到，唔UP位又無，錢又無得退
UP左又驚佢直接放棄我
應該點做好?

我本身F果科summer唔開，要ADD另一科補Credits
本身諗住Values and Ethics in Daily Life或者Gender Issues，
點知已經無晒位
依家簡左INTRODUCTION TO PSYCHOLOGY

Prob難唔難

ICT C+ 有得retake機會大唔大？

有無人知 CCN2176 Language and society 伏唔伏嫁？易唔易拎A/A+? 祝過三爆四

留tg 有1050 notes

sem1 3.2 sem2 2.5 喊到仆街

Sem 1 3.6 > Sem 2 2.1
想跳樓
而家完全唔知點做
無晒方向

summer sem要點報？
唔係retake
只係想下個sem讀少D

Sem1 2.1 sem2 3.1
Cgpa得2.6

跌得咁勁，只可以怪自己

appeal個reason寫咩好

我想寫 「想升grade 」
得唔得

Psy c左想summer retake係唔係填份表之後返去交就得

唔得 佢個email到講左唔可以寫唔滿意個garde

sorry，無望過email
寫乜好

我寫左inconsistency in marking between different classes

year1社科cgpa2.85係咪冇得救

全cc最易A+個科
上年mt 80 assignment 100 exam98
如果係lorena出卷就讀啦 佢出d卷易過前幾年極多 你有溫冇咩可能冇a以上

poly唔等埋我summer sem
已完

屌你老母intro to econ班師奶

呢兩日報 不過你應該過左時間 唔洗報啦

retake 返考得差既科

Non jupas sem3報 咁sem4 先retake 佢會唔會睇

考得差既科 Summer 無開???
如果有就Summer讀
應該唔會唔睇，因為你最後都要比證明佢去meet condition
而個證明就係依兩年既 transcript
但個前題係要有 Conditional offer
而sem 3 既cgpa 係拎 Conditional offer 既關鍵

想問下想係依個summer sem retake pass subject（拎c)係唔係已經遲左

今日返去交form retake C+果科都覺得機會好細

我未交form 我都c+左 諗緊個reason點寫好
乜機會真係好微？？

好彩之前online apply左retake passed subject
但係咪要等到6月尾至知有冇得讀

Prob唔似中學用咁多腦
1050係sub數落番岩嘅式到 就出答案
個人覺得似背科多

Retake passed subject 好似要經ik交表

今日交表時問個職員 佢話無網上交表

咁多人retake
你地re邊科

我都係online交表個喎

ICT